喺香港打工有一個好奇怪嘅現象

明明我返嘅係part time

但非office hour要做公司野

如果返緊嘅係full time 我當份糧包埋

part time 非打工時間唔做嘢乜唔係正常架咩？

咁你都仲做？

你咁都唔quit呢個現象仲奇怪啦

我有話無quit咩

係聽過唔少朋友都遇到咁嘅情況

甚至間公司要求每月要搵到一個數目嘅錢

兼職都要跑數其實正常嗎？

有commission就正常
冇就鳩做

咩工呢請問

好提議

普通鋪頭（非連鎖企業）

起初都係做下d文書工作

老細俾咩我就做咩

而家新增左個要求就係要每個月搵一條數返黎

其實我搵到超過自己人工既數 我都唔需要喺度打工啦下話

出時薪但咁撚多要求 大公司都唔會咁啦我諗

九唔撚搭八

呃傻鳩入去做,做完西走你

home office都唔計鐘
你老闆作為老闆叫人做嘢係好正常
問題在於咁都有人肯做
仲要好似你咁返parttime放左工都肯做義工
咁聽話既奴才邊度搵？

以前返bossini嘅pt
成日叫我跑多啲數
但間野係跑公數
過target full time先有錢分
我心諗關我撚事，跑你老母

傻西 PT 黎架咋 咪撚比人搵笨啦

擺明啦
恰後生冇人請

Part time跑數真心on9